台積電：9月14日之後不再供貨給華為

台積電董事長劉德音昨（16）日在線上法說會上宣布，9月14日以後，台積電將不再出貨給華為。不過，劉德音也透露，未來美國政府可能放寬一般產品出貨華為禁令。

華為是台積電第2大客戶，美國政府5月15日發布新的出口規定，要求廠商要用美國製造的設備或依美國軟體與技術設計的晶片供貨華為，必須先取得美方許可證。劉德音指出，當時台積電就已經不再接受華為訂單，9月14日後更將不再出貨華為。

華為用自己嘅chips咪得

未來美國政府可能放寬一般產品出貨華為禁令

華為邊度搵晶片？

龍芯

忠心國際gogogo

驚西咩，9月14號當日我發佈埋鴻蒙os串返你轉頭添啊

自主研發。中國製造。

去沙灘

中芯供貨就夠了 !

輕輕一推

Push

中芯或成大贏家
100%單一大客戶fat fat

期待第一部全中國產手機的誕生

終於冇零件換
Lm等睇支国同支為用戶集體冇網上
香港都好似唔少華為用家

到時中芯要制裁埋
支国人真係可以靠自己研發

咁都仲要等到9月14日
好想快啲見到華為破產

係咪會出返懷舊水壺

自煮燃發

係時候入貨

成個